柒婆以為科興幫緊佢, 幫緊佢, 點知出事喇?

港共以全力派專家否認
又瀨野, 天收喇

佢打完仲有冇浦頭?定死鳩左未公佈?

高官一個都冇事

明顯佢哋果批唔同d啦

BioNTech 改label 變左科興喇

等面聖領獎, 點知臨門一腳....

唔評論個別個案

往死裡打

認真撚，其實呢單野唔會係大陸想香港人死走去比60歲既人打針。
似係林鄭知道用大陸野就咩都話好好好，後面班擦鞋仔知道係大陸野唔敢比comment連說明書都冇睇就搞到出事。

430記者會即縮

事實係幫緊佢
佢幫緊廠試緊第四期臨床數據
到時應計一功

見果斑科學專家死撐就知喇

咪又係冇後果

見果斑藍屍、廢老、五毛, 係頭3日爭注對注鏡頭做臨時演員
琴日出事, 今日即縮
邊夠第四期臨床數據?

科興疫苗 60歲以上效力證據不足 長者恐變白老鼠 2021年2月18日

一早對家就話唔建議60歲以上打，係香港班專家自己評估後，一意孤行咁做

推班長者去打疫苗既全部都係幫兇.

呢幾日有冇出黎訣獻世?

佢會話市民無睇說明書，唔夠自律

支那都淨係比18-59歲既人打
仲要講明有糖尿既唔打得
香港班專家

正路呢班專家都知咩料啦，係唔敢出聲。你一出聲就比人國安法。根本而家草木皆兵，冇啦啦行街都可以比人拉，黃口罩都犯國安法，你一講60歲唔比打即刻比人屌啦。

港共以PR全力否認
實瀨老人家長期病, 但老人家邊個無長期病?
期望有藍屍後代快中獎

人地在上
香港在下
撐港共專家食屎喇

出左咩事？死個廢老炸？

柒婆哲學 :
arm聽就話係依據科學
唔arm聽就唔理科學

有事都唔撚話你知啦

所以要領到派250萬, 有買無賠

新冠肺炎疫情全球蔓延持續，中國大陸疫情近期也出現反覆，當局開始緊急疫苗接種計劃。北京等地在2021年元旦開始，已經著手為重點人群接種疫苗。不過，接種年齡限制為18至59歲。意味真正需要優先接種的老長人士，並不在中國疫苗首輪的保護範圍。（何景文/霍亮喬 報道）

央視新聞在剛剛過去的周日（3日）發布「新冠病毒疫苗接種須知」，確認目前疫苗接種年齡限制為18至59歲。也就是說，新冠疫苗的高危人群，59歲以上的長者並不在中國疫苗的保護範圍。官媒指，18至59歲以外的年齡群，需等待進一步臨床測試。

在甘肅省慶陽市，據官方通知顯示，該市將首批接種科興疫苗的13類重點人群，年齡限制在18到59歲之間，並嚴禁患高血壓、糖尿病等10種常見慢性病患者接種。

北京市大興區日前出現多宗確診，市健委宣布元旦後春節前對9類重點人群及其他應急保障人員開展緊急疫苗接種。市衛健委發言人高小俊周日表示，全市已啟用220個接種點，1月1日至2日接種疫苗73000多例，未發生嚴重不良反應。

有冇記者幫手問下..點解港共唔洗跟指引既?

割席喇

明顯柒婆想用廢老up 打科興嘅人數啦
班蝗蟲都被告知高齡人士唔比打

信國家, 唔洗驚
P.S. : 香港再無利君雅2.0

根本係為咗想增加用科興嘅人數，貪啲廢老冇腦唔識判斷

佢打生理鹽水點會有事

支持港共只得廢老
港共點會叫廢老唔撐科興
你有無睇果斑臨時演員幾專業呀

班廢老死晒仲邊有人撐佢地

廢老又做咗condom

第一水100萬用左幾萬劑就瀨左野
其餘100萬劑, 等射落海

個班臨記可能依家瀨晒屎我只求林鄭百病纏身，唔好死咁快

柒婆雙贏,又可以幫清蟹貨,又可以清除人口老化,老人院需求大減,可以記一功.

佢打果支水黎

我諗會用建制派啲濕鳩種票手法逼老人院啲呀公呀婆打針，之後講到幾多人會打咁

柒婆係要清除年輕人,
廢老先係佢fans
IQ局長就想少D廢老

打左都會話好興奮, 應該係三萬比果D貨

應該同官同一批

之前啲專家都警告過林鄭 之後佢發脾氣話所謂專家

認叻, 不會計效果

７００萬人實驗
１００萬人打左
９０萬人成功免疫武漢肺炎,第一針成功率已達９０％
全球最高成功率既武漢肺炎免疫針，一針搞掂

８０萬人死左

2月死，3月出通告

又瀨野, 天收喇!

最慘係, 唔係收佢

踢爆先出

我唔撚信張建宗冇病囉

前果排去做手術
咁肥好大機會有高血壓

佢咁撚高危都冇事

科興特製疫苗型生理鹽水
都係叫科興疫苗

事實係柒婆同中共跟本想港人快d死

$650一劑生理鹽水

政府係咁叫人打就知咩事
堅決唔打先係正路
真係好想打去外國打

第一滴血姊

人地想領功姊

其實你地驚唔驚遲D打biontech個隻都會有人死？
到時你地會點樣兜？

一早鋪好路，無人要負責

至於使用疫苗後的責任問題，林鄭月娥表示，相關專家負責協助評審疫苗，並無個人責任，不會說他日出了事就要這些專家負責。

肯定係藍絲抵死

佢都係63歲

我見到隔離有個post貼啲中國網民comment，話中國係唔俾60歲以上打科興，仲反問香港做咩俾一個60歲以上有糖尿病嘅人打 問係咪有心害國家

出事喇，啊北

打biontech 嗰隻死咗
政府專家肯定話隻疫苗有問題

結果
咪有錢賠囉

打科興最唔抵嘅係
死咗又無錢賠
打完又得五成保護率

佢柒婆幫緊佢哋拎數據咋

結果 : 邊有錢賠?

賠 : 即係認科興唔掂
柒婆只會推所謂專家去頂

你睇下支針的長度自己理解下
明執有三支疫苗外表比較
得科興用短針

澳門賀一誠打科興都係短針

贊成，但你呢個考慮係出於個人層面既利益

但而家社會係要政治化疫苗呢個議題，係要控制輿論，所以連登仔係唔可以承認biontech會打死人。唔關賠唔賠錢事。

所以我想問，而家科興出事，連登仔當然大肆宣揚，但萬一biontech出事，連登仔打算會點樣回應？

佢唔係要隻疫苗幫佢喎係佢收order要d人打咋喎

點解佢做mud鳩都撻q
2019到依家唔係第一次

特供/biotech改label
科興支針有分唔同款都講得出

戴頭盔

why not both

問心一句，如果有日黑警問你 (唔係講緊審問個種，係真係confuse而問你)：我地比60歲呀伯打針有冇問題？
邊個敢話有？你個內心都會諗，我答唔比佢打會唔會比人拉？
所以點解d專家明知有事但都可以比老野打。

第二劑係強力版 睇定啲

而家急需60以上試驗數據,下一步到年青人,實有機會,使乜急.

點解打完biontech 死咗唔可以承認

每隻疫苗都有危險架啦

而家係講緊政府夾硬話科興無事喎

就算打死晒D人都唔駛負責任

想知打之前駛唔駛簽免責條款

反支還反支, 1月3 喎ching
留意過去的周日（3日） 呢句

認真，如果我係啲專家，我會咩都跟返中國個套，因為中國是不會錯的。北京都唔俾60歲阿伯打針，我地區區香港又憑咩更改北京嘅決定

i mean 之前支共已經出左指引
呢段新聞係1月
港共之後仲推d 長者去打科興

o岩唔o岩?

北京等地在2021年元旦開始，已經著手為重點人群接種疫苗。不過，接種年齡限制為18至59歲。意味真正需要優先接種的老長人士，並不在中國疫苗首輪的保護範圍。

請留意呢段

即係事前已經有晒指引.

第二針

你要道德光環，要有“做得出唔怕認”既高尚情操啫，但現實政治唔係咁玩。

你諗下若果biontech出來數據奶晒屎，你仲要出來認話“下每隻疫苗都有危險架啦！”（其實咁講咪同之前政府形容科興一樣，有危險，但利大於弊），對家會有幾多文章可以上綱上線，然後歌頌祖國，美帝真慘。

而家科興奶野要大聲唱，但要諗埋到biontech出事，你地會有咩反應先？

輝瑞咪仲危險
都唔只死一條友啦

批鬥年代係咁嫁啦
連翠翠翠都公開講要爭鬥
你覺得班牛鬼蛇神重唔做多d野搏上位 歌頌支那咩

唔好怪人黑心 佢地咁愛支共咪由佢打囉

ching搞清楚個問題先，新vaccine有人死係仲試緊，唔係醫療事故。但大陸呢隻係preventable 架，條友唔係過60加糖尿病好大機會唔洗死，係人為。

一定唔會有事 打支生理鹽水做下樣姐
點會真係打真野

咁多痴肥三高 一打真野就死得重快啦

邊個年齡層最鍾意國貨咪叫個堆人打

有咩好兜？ 而家係政府粉飾太平
連支那都叫人60歲以上唔好打
但呢個777就搵香港班廢老去做白老鼠

反正真係信政府去打既都抵死

咁你地打算個反應係點先？

因為係777決定比香港60歲以上打 要證明自己「好打得」同「見解獨到」

陰謀講就係支共係想用香港人黎做實驗

依個岩，人哋認係疫苗
好似日本打輝瑞打死人都承認
即係可以追討

支港一味話唔關科興事
食撚屎啦

呢篇支那文係科興到香港之前一早睇過啦

係777支持60歲以上打咋麻

可能有心搵香港人做實驗

咪on9啦，擺明係7婆專登錯用疫苗想抹黑國產疫苗

可見香港政府幾惡毒

咪食下花生囉 反正又唔打算打
連我屋企既藍絲都靜左唔敢去打啦
係班傻閪先信去打

支共就一早講60以上唔比打
港共就照比人打 重要粉飾太平

我地要做既就係繼續食花生同撚班藍絲
睇佢地搞信支共指引定信港共去打搵命搏

係,其實一早講左..支拿都戴晒頭盔唔建議59歲以上長期病患打針
唔明點解港共第一波先推長者打先

柒婆打果枝都唔係科興
成班藍屍on99走去打

係咪有人傳打完唔洗隔離可以返大陸?

香港唔買多D , 又點夠錢送出去攪疫苗外交呢
預左冇人打到要買多D

因為777要貫切包拗頸既性格

可能柒婆想奶
一車車白老鼠俾上面做數據

其實支那自己都係打國藥為主

唔係喎
有啲打到想喊

22號支科興係咪有問題？點解無副作用

當然係幫緊佢啦，養少幾條廢老

呢單野冇得賴大陸
人地60歲都唔打
再次證明
林鄭係宇宙級垃圾

賀一誠打國藥

真
ching你book左打科興未？

你係唔係搞錯左少少野
佢為左科興拎到60歲以上數據先咁
先叫人打

碌柒果然係無腦，有冇睇埋其他的疫苗

我乜疫苗都唔會打

無論任何情況，責任不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動均不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

疫苗的名稱已清晰說明其最高的風險，故責任絕對在於使用疫苗一方

白藍老鼠

變種老鼠

no hope to whole vaccination plan